有一個陣 叫痾屎陣

出去街到痾屎點都要墊一層廁紙

廁紙上面其實好多細菌病毒，分分鐘多過坐廁板，你如果有皮膚敏感就應該用自己嘅紙巾墊

屙屎屙尿陣

是常識

有好多細菌都唔想接觸到啲屎屎尿尿

個窿上面要放幾格 冇放會有水花彈屎忽

明白嘅ching 只係私家紙巾得返兩張

咁點痾屎

愛得太遲？

都係咁屙 放幾格紙可以減輕屎跌落水個水花 從而達致水花冇咁容易彈上屎忽

壓水花

樓上講得岩中間要放，唔係就彈到成個屎忽都濕
另外後面要加一條，用黎壓住兩邊唔洗走位

哈哈 我無諗過咁樣 下次試下先

唔係好明

咁抆更加要用自己紙巾
成卷廁紙帶出街？

壓水花好重要
先搓幾格成一舊掉入中間
仍會浮係水面
上面平直咁鋪幾格成米字
咁你點屙都唔會中水花
利申,永遠唔坐板

我每次 去屙屎 的那座廁 佈滿了屎與尿 沒法 暢便
而終於 解決到 但無言共對 疏淡如水
日夜做 見爸爸 剛好想呻 卻霎眼 看出他 多了皺紋
而他的蒼老感 是從來未覺 太內疚擔心

有一個陣 叫屙屎陣 馬桶污垢 通通不掂我條撚
盲目地發奮 忙忙忙其實自私
夢中也習慣 有壓力要我得志

你有冇睇過舊登個痾屎陣法po架
梗係用韓信既背水陣啦

得喎 學到野

頂我冇睇過呢首改詞
利申 冇抄歌詞開po

真係冇睇過 乜撚野姿勢嚟

我啱啱鳩作
無人話你抄po 唔洗驚

誤會咗你添ching
Btw鳩作得幾好

笑撚咗
好多陣法 不過痾屎最好都係屋企

屌你都冇屙個桶度，緊係冇水

作埋落去

屌
又真喎

我每次 去屙屎 的那座廁 佈滿了屎與尿 沒法 暢便
而今天 屎癮起 但還未習慣 總有尿屎
日或夜 見到咁 都好想呻 卻霎眼 看到這 一個帖文
連登的巴與絲 亦齊齊面對 免掉了擔心

有一個陣 叫屙屎陣 馬桶污垢 通通不掂我條撚
盲目地發奮 忙忙忙其實自私
夢中也習慣 有壓力要我得志

有冇高手幫下手

白痴仔論點

其實無影腳有幾難？當深蹲咁做咪得

柒少陣

蹲得耐會攰 有時痾屎好耐

通常唔係屋企柯都係肚痛 肚痛通常1分鐘內柯完

講就易 蹲一兩分鐘 括約肌又要用力

又回帶？

有時個痾屎陣舖都太勁痾完之後要分兩次先沖得曬

屙屎陣變改詞po

你係咪無做開運動？如果有做開認真唔係咩難事

我寧願無影腳都唔會坐落去
不如鋪廁紙落馬桶防止彈水花啦

我都試過 之後會將廁紙扔入垃圾桶算

無做開 同埋都係唔想痾屎咁辛姐

*辛苦

因為我覺得坐落去都好污糟 所以先練

樓主勇者，竟然淨係鋪三邊，最上個個位唔鋪埋 快d去驗下好

睇嚟我都要練下

我坐前啲無掂到最上個位

你將條jer涼上去塊板到 點屙尿

利申 絲打

出街點會唔帶專用廁板？

直接掉張紙落水咪得，沉左咪再掉

塊閪坐住張紙巾咪吸番自己d尿

唔擺全陣都痾得唔暢快

擺開八掛陣

屌 專業用家

下？

唔會囉

同我擺法一模一樣

識貨

所以係咪自己帶卷紙巾出街又或者返到屋企先好屙屎？

其實女人屙尿洗唔洗咁？

痾屎先咁姐

重點

證明你咪識痾屎

好工整喎

公廁點會坐 你都on9

有一個陣，叫柒少陣

唔會係公廁痾

米線陣

請問你用咩抆屎?

佢用返自己條利

我出街多數都扎馬咁痾

Po撚完嗰陣屎都賴埋出嚟 你可以諗方法po啲紙巾喺條底褲度

腳會震

有時肚痛就真係紮馬就算 但有時就需要啲時間醞釀

有冇試過自己一張紙巾都冇

我會忍屎忍到去啲好乾淨嘅商場 通常佢有消毒劑 吱兩下落塊紙巾度 擦一擦塊廁所板搞撚掂 如果好污糟寧願忍撚到有大腸癌都唔撚痾

我記得有個叫獅子博兔君臨天下
企係到 劍指高處咁樣屙

有冇咁多新會然

成日覺得用完消毒個啲都唔夠乾淨

回帶左三次

Moko 2樓最尾個格 日日都去屙屎

有一個震 叫打尿震

有冇巴打會直情將兩隻腳放喺廁板上面，姐係好似大陸嗰d要蹲係到既廁所，不過蹲係廁板上面

塞撚咗唔使你通就輕鬆

試過因為咁而搞塞左個廁所
沖幾廿次都搞唔掂 沖到d屎水就黎湧出黎

痴撚線

扔去垃圾桶會好啲

3/10

召喚環保撚

我就拎卷保鮮紙去包廁板

我會隻腳個重心放左或者右
唔係直接all落個水度
又掂少啲個廁板
雖然都好似樓主擺左個陣先all

踩上去算啦